---
title: "03 - Materiais"
date: 2020-10-29T06:00:00+03:00
description: "Lista de materiais"
draft: false

---

A seguir encontra-se a lista de materiais utilizados para a elaboração deste projeto:

Componente | Quantidade
---------- | ----------
Arduino Uno R3 | 1
Keypad 4x4 | 1
LCD 16x2 | 1
Potênciometro 250k Ohms | 1
Resistor de 180 Ohms | 2
